覺唔覺啲肥婆特別蠢

係咪個腦係咪比啲肥膏塞住咗 ？
蠢同做錯都算 仲要唔知自己有問題

Sorry囉

不能認同更多 仲要覺得自己好撚正

真係唔知點解肥婆特別有自信 遇親都係

之前中學個肥婆好中意係廁所照鏡

蠢就條條女都有咁上下蠢
係肥婆蠢得黎又要扮野唔認錯,仲要串

肥婆係比蟲更嘔心嘅生物

肥婆好天真好戇鳩

sorry囉 我返屋企先

當面屌柒佢囉

以前唔會歧視肥婆
但出嚟做野之後遇親嘅肥婆都好奸
做野會跣人一獲個啲
所以而家唔會再信佢地